# Korean translations for vanilla-control-center package.
# Copyright (C) 2022 THE vanilla-control-center'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the vanilla-control-center package.
# Automatically generated, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vanilla-control-center\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-12 14:30+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-12 18:47+0000\n"
"Last-Translator: Park Seonu <cotwo0139@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/vanilla-os/"
"control-center/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.15.1-dev\n"

#: data/org.vanillaos.ControlCenter.desktop.in:3
#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:8
#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:17 vanilla_control_center/main.py:96
msgid "Vanilla OS Control Center"
msgstr "바닐라 OS 제어 센터"

#: data/org.vanillaos.ControlCenter.appdata.xml.in:7
msgid "No description"
msgstr "설명 없음"

#: vanilla_control_center/gtk/container.ui:8
msgid "Enter shell"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/container.ui:15
msgid "Create subsystem"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/dialog-installation.ui:6
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: vanilla_control_center/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: vanilla_control_center/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "바로가기 표시하기"

#: vanilla_control_center/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:28
msgid "Apply Changes"
msgstr "변경사항 적용하기"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:45
msgid "Drivers"
msgstr "드라이버"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:55
msgid "Loading drivers…"
msgstr "드라이버 불러오는 중…"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:56
msgid "Please wait while the available drivers are being loaded."
msgstr "사용 가능한 드라이버를 불러오는 동안 잠시 기다려 주십시오."

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:64
msgid "No Drivers Available"
msgstr "사용 가능한 드라이버가 존재하지 않음"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:65
msgid "There are no extra drivers available for your system."
msgstr "당신의 시스템에 사용 할 수 있는 추가 드라이버가 존재하지 않습니다."

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:80
msgid "PRIME Profiles"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:86
msgid "Active Profile"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:94
msgid "Integrated GPU"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:95
#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:110
msgid "Not detected"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:109
msgid "Discrete GPU"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:124
msgid "Hybrid"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:125
msgid "Use the integrated GPU for everything and the discrete GPU on demand"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:148
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:154
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:157
#, fuzzy
msgid "Latest Update Check"
msgstr "마지막 업데이트 확인"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:158
msgid "Never"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:163
msgid "Updates Scheduling"
msgstr "압데이트 스케줄링"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:164
msgid "Choose how often the system should check for updates."
msgstr "얼마나 자주 시스템이 업데이트를 확인해야 하는 지 빈도를 선택합니다."

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:168
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:169
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:177
#, fuzzy
msgid "Smart Updates"
msgstr "스마트 업데이트"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:178
msgid "The system will not update if it is in heavy use or low battery."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:189
#, fuzzy
msgid "Automatic Updates"
msgstr "마지막 업데이트 확인"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:190
msgid "The system will automatically update itself in the background."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:208
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:37
msgid "Sub System"
msgstr "하위 시스템"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:218
msgid "Containers"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:223
msgid "Installed Applications"
msgstr "설치된 응용 프로그램"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:242
msgid "_Help"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:246
#, fuzzy
msgid "_About Control Center"
msgstr "제어판 정보(_A)"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:36
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:40
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:44
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:48
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:52
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:56
msgid "Flag"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:37
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:41
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:45
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:49
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:53
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:57
msgid "Name"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:41
#, fuzzy
msgid "Arch Linux Sub System"
msgstr "하위 시스템"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:45
#, fuzzy
msgid "Fedora Sub System"
msgstr "하위 시스템"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:49
#, fuzzy
msgid "Alpine Sub System"
msgstr "하위 시스템"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:53
#, fuzzy
msgid "openSUSE Sub System"
msgstr "하위 시스템"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:57
#, fuzzy
msgid "Void Linux Sub System"
msgstr "하위 시스템"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:69
msgid "DISABLED_MODULES"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:70
msgid "Apx module disabled"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:74
msgid "Apx binary not found"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:78
msgid "Distrobox binary not found"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:143
msgid "Unable to get containers"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:161
#, python-brace-format
msgid "Container '{0}' not found"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:168
#, python-brace-format
msgid "Running application: '{0}'"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:181
#, python-brace-format
msgid "Unable to start managed application: '{0}'"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/exceptions.py:24
msgid "Unsupported setup"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:41
msgid "PRIME module disabled"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:45
msgid "prime-select not found"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:49
msgid "prime-select not supported for this device"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:55
msgid "prime-select is not supported for this setup"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:91
msgid "Invalid profile name"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:114
#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:117
#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:120
msgid "integrated"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:115
#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:118
#: vanilla_control_center/backends/prime_profiles.py:121
msgid "discrete"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/ubuntu_drivers.py:44
msgid "Getting devices list"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/ubuntu_drivers.py:77
#, python-format
msgid "Devices list: %s"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/ubuntu_drivers.py:84
#, fuzzy, python-format
msgid "Driver %s installed: %s"
msgstr "새 드라이버가 설치되었습니다."

#: vanilla_control_center/backends/ubuntu_drivers.py:99
#, python-format
msgid "Install command: %s"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/backends/vso.py:61
msgid "VSO Config file not found at {}"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/container.py:47
#: vanilla_control_center/container.py:48
msgid "Clicked"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/container.py:52
msgid "Shell opened for container '{}'"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/container.py:59
msgid "Container '{}' initialized"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/driver.py:49
msgid "Activated"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/driver.py:52 vanilla_control_center/driver.py:83
#, fuzzy
msgid "Driver selected"
msgstr "드라이버"

#: vanilla_control_center/driver.py:55 vanilla_control_center/driver.py:58
#, fuzzy
msgid "Installed"
msgstr "설치"

#: vanilla_control_center/driver.py:86
msgid "Selected driver: {}"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/driver.py:92
#, fuzzy
msgid "Installation needed"
msgstr "설치"

#: vanilla_control_center/main.py:105
msgid "Code by"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/main.py:111
msgid "Documentation by"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/main.py:118
msgid "Contributors"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/main.py:126
msgid "Translators"
msgstr "번역자"

#: vanilla_control_center/window.py:119
#, fuzzy
msgid "Installation requested: {}"
msgstr "설치에 실패했습니다."

#: vanilla_control_center/window.py:128
msgid "Installation Failed."
msgstr "설치에 실패했습니다."

#: vanilla_control_center/window.py:131
msgid "New Drivers Installed."
msgstr "새 드라이버가 설치되었습니다."

#: vanilla_control_center/window.py:132
#, fuzzy
msgid "Installation finished."
msgstr "설치에 실패했습니다."

#: vanilla_control_center/window.py:138 vanilla_control_center/window.py:256
msgid "Another transaction is running or the system needs to be restarted."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/window.py:148
#, fuzzy
msgid "Installing new Drivers…"
msgstr "설치 진행 중…"

#: vanilla_control_center/window.py:177
#, fuzzy
msgid "Smart Update Changed."
msgstr "마지막 업데이트 확인"

#: vanilla_control_center/window.py:179
msgid "Failed to change the Smart Update setting."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/window.py:184
#, fuzzy
msgid "Automatic Update setting changed."
msgstr "마지막 업데이트 확인"

#: vanilla_control_center/window.py:186
msgid "Failed to change Automatic Update setting"
msgstr ""

#: vanilla_control_center/window.py:193
msgid "Update Schedule Changed."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/window.py:221
msgid "{} Exited With Error."
msgstr "{}이 오류와 함께 종료되었습니다."

#: vanilla_control_center/window.py:224
msgid "{} Exited."
msgstr "{}이 종료되었습니다."

#: vanilla_control_center/window.py:227
msgid "{} Launched."
msgstr "{}이 시작되었습니다."

#: vanilla_control_center/window.py:272
msgid "Prime Profile Changed."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/window.py:279 vanilla_control_center/window.py:284
msgid "Prime Profile Change Failed."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/window.py:282
msgid "Switching PRIME Profile…"
msgstr ""

#~ msgid "This may take a while, based on your internet connection speed."
#~ msgstr "인터넷 연결 속도에 따라 다소 시간이 걸릴 수 있습니다."

#~ msgid "Immutability"
#~ msgstr "불변성"

#~ msgid "Immutability Status (current session)"
#~ msgstr "불변성 상태 (현재 세션)"

#~ msgid "Immutability is currently in Read and Write mode."
#~ msgstr "불변성은 현재 읽기 및 쓰기 모드에 있습니다."

#~ msgid "Restore on Reboot"
#~ msgstr "재부팅 시 복원하기"

#~ msgid "Choose whether to restore the default mode after a system reboot."
#~ msgstr "시스템 재부팅 후 기본 모드를 복원할지 여부를 결정합니다."

#~ msgid "Default Mode"
#~ msgstr "기본 모드"

#~ msgid "Choose which mode to use by default."
#~ msgstr "기본적으로 사용할 모드를 결정합니다."

#~ msgid "Read Only"
#~ msgstr "읽기 전용"

#~ msgid "Read and Write"
#~ msgstr "읽기 및 쓰기"

#~ msgid "Overlays"
#~ msgstr "오버레이"

#~ msgid "Not Implemented yet."
#~ msgstr "아직 구현되지 않았습니다."

#~ msgid "No Drivers Found."
#~ msgstr "드라이버를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "No drivers found for your devices or an error occurred."
#~ msgstr "장치에 대한 드라이버를 찾을 수 없거나 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Failed to Set Immutability Status."
#~ msgstr "불변성 상태를 설정하지 못했습니다."

#~ msgid "Immutability Enabled."
#~ msgstr "불변성이 활성화되었습니다."

#~ msgid "Immutability Disabled."
#~ msgstr "불변성이 비활성화되었습니다."

#~ msgid "Persistent Mode Enabled."
#~ msgstr "영구 모드가 활성화되었습니다."

#~ msgid "Persistent Mode Disabled."
#~ msgstr "영구 모드가 비활성화되었습니다."

#~ msgid "Failed to Set Default Mode."
#~ msgstr "기본 모드를 설정하지 못했습니다."

#~ msgid "Default Mode Changed to {}."
#~ msgstr "기본 모드가 {}(으)로 변경되었습니다."

#~ msgid "Read-Only"
#~ msgstr "읽기 전용"

#~ msgid "Read-Write"
#~ msgstr "읽기-쓰기"
